愚人節同女友講分手返唔到轉頭

諗住愚人節快樂
同女朋友講分手
點知佢喊到扑街cut我線
我係咁打番畀佢佢又死都唔肯聽
我已經講愚人節快樂
但係佢係咁鬧我賤格
然後返唔到轉頭
DLLM

好低汁
3分

今日未完都唔好信佢係真
應該11:59 會打返嚟同你講愚人節快樂
你要忍住, 唔好理佢
咁你就贏晒喇！

其實你個女朋友都係你愚人節幻想出嚟

其實佢都玩緊你 唔洗理佢架 等聽日自然好返

邊有女人咁鳩小氣
痴線

點解咁多巴絲都覺得會自然好？
佢條八婆

扮乜有女朋友

想呃一眾巴打你有女
太低級了

如果你對你女朋友認真，根本唔會攞分手嚟整估佢

愚人節想扮有女朋友咪比佢扮下

話你on9驚你嬲

其實佢想分手好耐 而家仲唔有機會甩身 仲可以扮受傷個位

可能聽日佢就會返黎搵返你
你愚佢 佢愚返你姐

俾人踢爆咗我post佢上黎
已交出FB密碼同手機密碼贖罪
DLLM

條女自己揀，仆街唔好喊
最鐘意睇住d廢青比條港女臭閪女友當狗咁撚但又要屌閪唔捨得分手